香港幾時引入松屋？

扑野家依間野係日本都就執咁，香港代理仲要係政協

唔計政治，依排d 牛飯縮水，又係咁加價
支持日本牛丼第一松屋黎香港！

台灣 俄佬都有松屋，香港有代理肯傾就得

好撚想食呀屌
個鹽豚世界第一
次次去日本
有一半時間係食松屋

戰鬥民族都讚好

要唔係紅色資本嘅代理都唔係咁易

但香港代理個班仆街好多都係奶共狗
一係就美心集團
有無港資或者正常少少嘅代理去試吓

當sukiya無到？

挑機

咁撚慘⋯⋯⋯⋯⋯

唔好俾啲鬼帶走個風向

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

釋放所有被捕示威者推到有更多被捕示威者嘅消息為止

引入都唔係總公司入嚟
成班奶共狗拎個franchise乍

係咪巿場太細
吉野家咁劣食, 就算唔係紅底都唔想幫襯

牛角果個集團（敍福樓）好似唔係，仲對員工幾好

扑野家點會市場細

秋葵牛肉飯

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

仲有衛生問題

係真心鍾意食
次次都特登都搵出黎食

就算唔係正餐
每晚都宵夜

松屋世界第一

次次去都食
毒撚最岩 㩒機 等食

引入都冇用啦
黎到香港咪又係變左打邊爐

引入冇問題 但要總公司直營
一陣俾紅底公司代理咗
咪同吉野家一樣

睇番，松屋出外國開多數開分公司

要跟松屋個格局

agger btw芝士牛加Tabasco

一齊開

Push

又係大陸公司代理，不了

Sukiya我都收貨

好

不如連登仔合資搞間代理引入松屋死吉野家.

都要代理係非共狗先得架

唔好心存幻想
到香港一樣都係難食到仆街又貴

等左好撚耐

松屋原來多數用開分公司，所以依層可以有信心

呢個高菜明太子牛嚟.....屌你正到仆街，次次去日本都要食

冇咁好食就一定，但起碼頂死吉野家依間垃圾

不會再食吉野家。

好難食
係日本食過2次狗都唔屌

未食過

陣間引入嚟 用晒支那原材料 盞做臭自己個朵

留喺日本咪夠

松屋正呀

支持

Ching 平時食開咩山珍海味

Ok 分化成功 食屎啦松屋

Sukiya 啪啪啪 Sukiya 啪啪啪

On9, 咁講咩都唔好黎啦

すき家或者松屋都得

一啲都唔慘

正

如果真係開，分公司仲唔襯依家個勢放風話開

推

松屋同すき家一早都係大陸插左旗
大陸原材料就實架啦
係差在本社管理定好似扑野家咁賣左俾代理

Sukiya>松屋

以後唔食吉野家，食撚屎啦
屌你老母
全港所有店鋪準備見食環消防啦

推 如果有我日日食呀屌你

台灣都有，睇youtuber同blog, 台灣松屋唔差

太古可唔可以搵人拎黎代理

黎到香港水準一定大跌

去日本 一定有食 松屋

其實香港吉野家真係好難食 用埋D支那貨

松屋正好撚多
台灣都有喇，幾時嚟香港

真心正，又24小時，冇得輸

跟返日本餐牌就得 唔洗轉

我第一次搭飛機去旅行就係去日本
落機第一餐就係食松屋

Sukiya

過港龍好多到左香港都變成蟲 松屋到左香港係咪仲係咁好味就另一回事啦

推到總公司/香港公司見到

台灣menu

零負皮

點比松屋老闆知

去日本晚晚都整碗做宵夜 個汁太好味 最近去台北都特登搵番松屋食多次

松屋高質過吉野家好撚多

松屋又平又好食

好想食

以前住日本收工就去食，方便又抵又好味。一個禮拜可以食2,3次

吉野家耻笑香港警察 港獨份子可耻！ 咱們一起罷吃！
吉野家耻笑香港警察 港獨份子可耻！ 咱們一起罷吃！
吉野家耻笑香港警察 港獨份子可耻！ 咱們一起罷吃！
吉野家耻笑香港警察 港獨份子可耻！ 咱們一起罷吃！
吉野家耻笑香港警察 港獨份子可耻！ 咱們一起罷吃！

但會唔會同吉野家一樣
嚟到香港就變咗第二樣嘢

黎到香港俾代理搞就變質架喇

支持！
大快活代理有冇得諗？

支持！

有間食曼魚飯

我鐘意すき家多啲，松屋都好，不過最想低價迴轉夀司黎香港，例如くら寿司

push

比著我有錢 睇以家個時勢
一定傾個代理入黎賺錢

我哋 可以眾籌經營權打低吉野家

Sukiya 比好

嚟到香港變咗打邊爐

佢個鹽豚真係屌打香港一半餐廳

爭鮮， you deserve it

Send俾懷仔Bob叔
佢之前有興趣搞Nandos代理，問下佢牛飯搞唔搞

搵被捕示威者出監之後
眾籌做代理
又可以比勇士有後路 又可以唔洗送錢比中資

松屋>吉野家

咁多同路人唔會無人唔識搞掛

我係日本淨係食sukiya,完全唔同層次

或者佢識人Lun到關係傾？

好啊 ！！！！！吉野家自從冇咗蟹子飯已經走下波
貴 份量少 唔好食 味精牛
雖然未食過松屋 但睇個樣都好好食
快啲踢走吉野家！

推到松屋黎香港

罷食吉野家

屌 我同男朋友去食嗰啲炸牛
佢食完都話覺得松屋好食啲

push 吉野家就呢世都唔會再食
松屋/sukiya 正

香港開松屋既話我會食撚到佢上市

泡菜燒牛肉丼第一

係日本食到仆街

sukiya都好啦
最緊要係唔好經大陸公司引入

有松屋就唔7食吉野家啦屌

松屋真心jeng 過吉野家，去日本成日食，支持香港引入

東京買野多左, 要慳係食飯度
第一時間考慮 松屋

如果引入間公司係紅底咪又係嘥撚氣

明明店面得2-3個人，又要煮嘢又要準備食材，又真係run到
好似真人版overcook咁，分工好清晰
每次去食都會觀察下佢哋

仆你個街，好肚餓呀

Sukiya 出年會開

蔥花牛肉飯
由今日開始唔會再幫襯扑野家

去日本一定食松屋 又平又靚又四圍都有

2015年唯一一次去日本都係食松屋 冇食吉野家

支持松屋日本食過真係好味夾大份

香港有松屋真係屌打吉野家

松屋>SUKIYA>>>>>>>>>>>>>>>>>吉野家

要求引入red rock

唔好發夢 黎到香港一定又貴又無咁好食

pish
係時候搶市場喇

高菜明太牛丼

台灣果間冇

眾籌等松屋係連登代理

松屋真係好撚正

松屋正過吉野家好多

真係好唔食
我個人鐘意吉野家多d

一齊

每次去日本其中一個期待就係食松屋

去親日本都會食1 2 餐

多謝手足

但之前整嗰幅圖有佢喎

搵多兩搵，佢當初有份提名林鄭

松屋日本真係好抵食

喺廣島食過
港紙五十幾蚊有個一人鍋食幾抵屌

700萬人都市場細？？？

牛肉縮到兒童餐 屌佢老豆

Sukiya 已經計劃好喺香港開

松屋, this way

味精太多，唔岩我食

係唔係奶共狗代理先

真係好平又夠飽
牛肉飯啲肉靚咁多
去親日本都要食 順便玩吓印飛果部機

😍😍😍

到時90%支資代理

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

唔係好慘啫
慘得過去到日本食吉野家

玩開人中之龍慣咗要食松屋 食齊成個Menu

暫時見到松屋多數開分公司，唔洗驚奶共代理

食住吉豚屋先

松屋真係好撚正
支持踢走垃圾吉野家

至愛

一日三餐
松屋是我家

一定日日幫趁，去日本旅行成日食

去日本每日嘅早餐

Sukiya 山藥泥牛丼

去親差唔多日日都要食一餐，
最鍾意漢堡排個飯

我愛松屋

松屋好食過吉野家好多
吉野家no good

搵個良心老闆去傾

松屋正撚過吉野家多多聲
次次去日本都吃幾次

有冇人食過松弁
同一個集團
啲吉列豬排厚撚到

寫信啦屌你嗚哇～～～餓

松屋真心好食

松屋

松屋是我爸 人人都愛他！

松屋如果而家開，黑龍江米 強姦員工 吉野家一定即刻收皮

個陣去日本朝朝做早餐

好想瘋狂食燒牛肋肉定食

有無香港本土良心企業 做代理，唔好比強國人做呀，唔會食。

黎到香港就唔同樣啦大佬

吉野家支持警察？？bye

屋企附近果間吉野家以前7點幾就賣晒火鍋
依家越做越差，火鍋配料、湯又唔加
結果8點幾都未賣晒，重坐唔滿

Btw，就算松屋嚟都一定會變質同加價
不過都好過吉野家

價我接受到但係青衣點食，特登入去不如飛過去食on99 (未試返唔知味點)

重要

真係好正，我平日都會用明太子沙律醬+雪菜玩山寨版

鹽豚真係食到換腎都想食

正過吉野家好多，吉野家真係比狗食

其實我想問吓
被捕示威者有幾多人？
佢哋叫咩名？
係唔係全部都冠上暴動罪？

pish

松屋同sukiya

Twitter

Ig

Facebook

留cm 留到松屋黎香港

之前講67人 大多都無講咩名 應該唔係全部都用暴動罪嚟起訴

㗎仔唔係話松屋狗也不屌？？

咁e家係有幾多人？
名又唔清楚
連佢哋被捕嘅罪名係咩都唔知

係外國叫人哋釋放得最少知道係咩名 會寫佢個名係名牌上面

但係香港連自己人係咩都唔知 為出去而出去咁
一種冇靈魂冇計劃 見步行步嘅嘅事情又點會成功呢

最簡單上次俾人叫上去電台果幾個大學生 俾人問多兩句就口窒窒

所謂嘅五大訴求 背後機究竟有幾多係真係有意義 有理念性 定係只係一種發洩ge行為?

松屋求撚奇一個飯都屌打扑野家十條街
自從去完日本食過之後就返唔到轉頭

台灣

啱呀！

早餐

頭兩段講得好好
不過我估大多數人並非為出去而出去 而係有事唔清楚 要搞返清楚先要出去

警方就有關被捕示威者嘅相關資料嘅透明度明顯不足
所以我見我都話推到有更多被捕示威者嘅消息為止
因為普羅大眾未必可以有效咁得到相關消息

有手人可以draft 一份email俾我地send去日本叫佢地考慮下

成個連登去信邀請佢黎香港開鋪

大家like 爆佢，三面本身就唔多like follow推爆佢比總公司知道香港人想松屋黎

松屋同牛丼

松屋真係好食過吉野家！

仲有今次就比班記者大佬炒po出，麻煩你地炒到日本總公司都知

松屋真係好正

G 持，去日本食過，d 牛肉有彈性又好味

台灣松屋

冇得自己開
幾時有得食呀咁

咩冇得自己開

點會唔知道
問題係究竟啲人有冇心去搵過佢哋出嚟

一邊打着好似正義唐王嘅口號 話要釋放示威人士
但係叫你噏一個被捕人士個名你都講唔出
你求其問一個示威緊ge人 求其講2，3個被補者嘅名 咩罪 我肯定你問10個人10個都講唔出

唔好成日將問題怪喺別人身上 自己人俾人拘捕左 點解唔係自己去主動搵佢哋幫佢哋 又係靠敵人？

當你用咗100%嘅力量出去鬧政府嘅同時 你有冇用120%嘅努力去做好自己？

叫林鄭下台嘅訴求又係一個點樣嘅概念？ 而家你有普選咩？ 你叫咗佢落枱係咪可以選擇一個你心儀嘅人上去做行政長官 咁而家係咪叫做做左先算 ？

我唔明所謂嘅五大訴求背後想爭取嘅事係爭取啲乜嘢？
無目的 無遠見 亦都冇咗當初嘅初心

一個含糊不清目標

扑野家碗飯真係細到屌老母

松屋
東京チカラめし

肉得幾片仲要薄切

香港人集資

生姜燒

青衣唔遠喎，東涌線出中環都唔使廿分鐘，仲要青衣城連住地鐵站

松屋個燒肉定食

多數直接開分公司，所以連代理都冇

日本吉野家好差咩

其實比較黎講係

你試吓隔離全部都香港左膠家庭客

咁同香港有咩分別

松屋之前出咗個牛肉鍋好撚正
真係成煲都係肉，唔係香港吉野狗咁成煲都係菜
仲有個焼肉set又係好撚正

係呢個啦屌你
俾多好似2-300yen有1.5倍肉
松屋真係但求打個和

同期仲有個味噌雞肉鍋 又係好撚正

松屋咖喱真係兒時回憶

Like 爆 follow 爆佢

好想再食

眾籌佢黎

好似有巴打話已經有office

まつや まつや

松屋好撚正 屌你老母

要罷食 就罷埋日本吉仔 等佢知道奶共既後果

咁大份咁多野食都係30蚊唔使
香港垃圾吉野家30蚊得屎食

OK，交比我

佢個早餐好抵玩

不過可以嘅整埋松之家啦
個豬扒好正

大快活？

松屋
貴日本一至兩倍都食

食吉豚屋囉

好多日本食店黎到香港都會變質，唔好咁大期望

推到佢黎

其實點解香港做唔到日本嗰種小舖模式

鋪租，店員品德修養

冇食好耐大陸人生意作風

松屋 贏吉野幾條街

9譯

多汁好味切得薄，雖然第一次食但好好食

有冇人食過なか卯
之前喺福島食過
佢個親子丼荷蘭正

補圖

就係紅底所以變左做劣食囉

日本人氣連鎖牛丼品牌松屋是許多人深夜赴日旅遊的果腹好選擇。

日前松屋悄悄的在台灣設立公司，並在今年1月25日登記成立，之後在台展店的可能性極高。松屋以平價高CP值的餐點著稱，並主打24小時營業，讓許多搭乘紅眼班機至日本旅遊的人抵達日本後仍有果腹的地方，更是許多當地日本人深夜覓食的最佳選擇。

松屋已在台灣登記成立公司，但確切的開幕日期尚無法確認。不過設立公司的消息一出便引起網友們討論迴響，將來在台設店更是指日可待。

成立公司未

節奏？
採購會唔會都需要埋堆？

你要諗下日本松屋果D舖頭係點run
入門口自己去買票
然後自己搵位坐
到食完 就自動自覺將個餐盤
拎去回收處

講個故事你聽
當年吉野家初初黎香港開舖時
係好似日本咁
每張枱都有放調味料 同埋薑 任拎
但好似過左無幾耐
就轉哂要問櫃檯攞

再講多樣野
我去日本薩莉亞
人地成間舖頭 幾百上千呎舖
我見只係得2-3個樓面
又負責落單 又負責上菜 又負責執野 又負責收錢
不過服務態度依然好好
基本上禁完鐘仔 唔洗一分鐘 就黎寫單
執野又係好快手
係收錢時 先會耐少少 要等下
而每個顧客都好禁完鐘仔 等收銀黎收錢

而香港薩莉亞
我係去西九果間
未入去 已經扣哂分
屌你 我係咪去左大排檔
裡面D服務員係咁嗌 幾多位 帶位
裡面環境更加係惡劣
你老味 大聲講 大聲笑 OK
但食完唔撚願走

入左冊幾耐
台灣二號店都就黎開

貼得緊係知問緊香港成立公司未，醒唔切

仲有食物質素，無可能比貴運費喺日本運食材過黎。用大陸野已經大打折扣

見到都想食

扑野家d 野唔止大陸野，仲係覺得係大陸嘅次一級野

快種快養其實質素真係差D

LM

擔心香港d租

上次日本朝早食松屋 一個婆婆睇12個人 又煮又洗碗 我地走仲90度鞠躬 正撚到

鐘意食すき家多過松屋，すき家個泡菜芝士牛肉飯好正！上次食過咖哩都唔錯。但其實重有間叫なか卯又係食平價野，但好似冇咩人去

推到開

すき家超好食

去住廣州或者番禺先啦

我愛松屋
一食戀上
我愛燒汁牛肉飯定食

牛角同柳氏家個集團好似係叫株式會社有限公司

不如大家籌錢搞生意
由代理松屋開始

於二零零八年，本集團成立了子公司-株式會社有限公司，為我們菜式供應的多元化及國際化做好了鋪墊。於二零一零年，本集團創辦了旗下首個日本菜品牌「牛涮鍋」，該品牌主推日本涮涮鍋及壽喜燒牛肉火鍋放題。自二零一零年起，本集團簽署了特許經營協議，將多個在原產地及世界性聞名的品牌引進香港，如日本燒肉專門店品牌「牛角」、日本涮涮鍋專門店品牌「温野菜」及韓國鐵板雞專門店品牌「柳氏家」。本集團將不斷透過創新精神以及多年中式餐飲的運營經驗持續滿足我們顧客，並引領飲食潮流。

多數開分公司，推到佢地開就得

呢個早餐最正
食完好滿足
次次去日本都會食

sukiya

好一般 個濕鳩沙津
不過好抵食又飽肚

理得すき家，松屋嚟到香港會唔會西過吉野家
至少踢走左吉野家先
吉野家垃圾已經係事實
仲留係度做乜?
食吉野家食撚朦左你?

係

仲有客人數量

香港實在太多人

松屋早餐好正

仲有燒肉😂

人多其實唔係最大問題
問題係 有唔少人 係食完唔撚願走

環顧一下香港各大連鎖餐飲店
你一定會發現呢幾類人:
1. 廢老打躉
2. 廢青打機
3. 外藉傭工聚腳點
4. 小組傾project/溫書/做功課

BTW 未去過香港一蘭幫趁
唔知情況係點

我同我friend講話我去過日本，但係冇食松屋，我個friend話你唔食松屋同冇去過日本有咩分別

不如識日語既入page度話歡迎佢地黎香港起鋪頭

去twitter ig fb 留cm

松屋先係世界級，請逞救香港！

好坦白講成碗得啲蔥係好食

認同

松屋真係好食 次次去都要食

松本清 donki 都開，點解松屋仲未開

但真係好平,頹食一流
咁既價錢我覺得係超值

前排旅行8日食咗松屋 4次

松屋 松屋 松屋

喜訊！すき家嚟香港開店喇！

松屋呢

Push 到松屋有